權力過大嘅問題

由佔中同612大家都睇得出警權過大嘅問題，雖然有監警會，但警察就意見唔接受之餘，態度又照舊。

今次就算係內部調查科查都係冇用，自己人查自己人可以查到啲咩？可以hea你哋就算數。

就算再整多個independent 嘅監察機構出嚟，佢哋冇權嘅話，就同監警會一樣。當個獨立機構係直接under特首(好似ICAC咁)，如果個特首係有心幫班差佬嘅，棧嘥氣。

我諗到嘅就係權力及特權法，但呢個只係唯有就係下次立法會選舉送多啲非建制派嘅人入去先得。

監警會嘅成員好似係警察
警察查警察
你期待會有咩結果

唔洗諗
一定要設立新監警制度

冇權嘅話，就只係會係另一個監警會

我係想佢哋有權下互相制衡

監警會由法律人士組成 無UNDER邊個之下會唔會好D
因為政府搞獨立點獨立都UNDER特首之下

你唔好話，就算暗角黑警被告要入去坐，依然都面不改容，仲要一齊嗌_你老母。